其實d content farm都幾勁

雖然好多都係假係流
但好多時Google唔同既野
上至天文下至地理，總會有篇文係出自依d內容農場
有d明明係冷明偏門知道佢地都會收錄

某程度上真係幾癲